「一圖解釋」中國係唔敢搞美國，只會乖乖做狗

全部仔女D名一啲文化色彩都冇

共產狗都是口裡說不身體很誠實

譚耀中 不愛國了

愛（美）國心

萬寶寶

遲下個孫叫美國萬通

自膠
叫愛國萬通
唔好捉走我一時快手打錯

洗頭艇已經.......

一路好走

笑死

劉婷婷
薄瓜瓜
萬寶寶

人地話多本旅行護照，方便去玩咋喎

真心有無source

要咩source

r1r patpat

呢啲人嘅國藉嘅資料來源

最底2個反美名嘴但美國籍
由其係尾2
仲要本人

又寶寶又禾禾又瓜瓜真係仲求其過online game啲名